男仔下體勃起

男仔如果冇着底褲，淨係着出面條睡褲，下面係咪好容易會升起

磨到咪扯，磨得多習慣咗咪唔扯

唔著底褲好唔衞生
唔好同依啲核突佬一齊 分分鐘有病

通常係磨唔到就扯到磨到為止

望住你就唔會升起